嗌外賣會唔會俾貼士

會-正皮
唔會-負皮

好夜 落大雨會

落雨會俾20蚊

會
辛苦錢
不過好少叫外賣